點解自習堂唔俾瞓覺

係中學個陣
自習堂瞓覺
會俾人叫起身
究竟點解自習堂唔俾瞓覺

邊有堂係唔俾瞓覺㗎

你唔瞓覺，我咪唔叫你囉

你唔叫我 我咪唔瞓覺囉

中學時無一堂係唔訓

屌，我都想瞓呀
坐正老師枱前面
唔好講瞓覺
釣魚都被人叫

唔俾我係夢入面温書

同返工一樣。係office=做wfh = work from hill

矮撚

任訓架喎